{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120377",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골밥상"
    },
    "text": "シゴル・バプサン\\n\nソウル江南区新沙洞549-9\\n\n韓国料理店「田舎の食卓」は一般韓国料理を提供する食堂で、営業時間は午前10時40分から午後10時までで、年中無休でオープンしています。 ここは計45席を収容できる空間で構成されており、お客様にボリュームたっぷりの食卓を提供しています。 伝統的な韓国料理店として有名で、昔の看板や懐かしい小物、朝鮮時代のドアノブなどの調和が懐かしく感じられる雰囲気を演出しています。 ここはおかずの種類と味に多くの人が惚れて訪れる人気グルメ店で、ピーク時には常に並ばなければならない人気があります。 また、昼間は食事をしやすい食事を提供し、夜は濁り酒に合う様々な種類のおつまみも販売しています。 ''田舎ごはん定食''は、当レストランの代表的なメニューの一つで、膳の脚が曲がるほどボリュームたっぷりで提供されており、料理一つ一つには真心が込められた真のごはん屋です。 満足できる美味しい定食をご希望の方は、「田舎の食卓」を訪れてみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前10時40分から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "店舗の休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "店内は何席ありますか？",
            "answer": "店内には計45席あります。"
        },
        {
            "question": "店内の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "店内は昔の看板や懐かしい小物、朝鮮時代のドアノブなどがあり、懐かしく感じられる雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなおかずの種類がありますか？",
            "answer": "多種多様なおかずを取り揃えています。"
        },
        {
            "question": "どのような味付けですか？",
            "answer": "おかずの味付けは多くの人に惚れる美味しさです。"
        },
        {
            "question": "ピーク時には並ばなければならないほど人気なのですか？",
            "answer": "ピーク時には常に並ばなければならないほど人気があります。"
        },
        {
            "question": "昼間はどのような食事を提供していますか？",
            "answer": "昼間は食事をしやすい食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "夜はどのようなおつまみを販売していますか？",
            "answer": "夜は濁り酒に合う様々な種類のおつまみを販売しています。"
        },
        {
            "question": "代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "代表的なメニューの一つは「田舎ごはん定食」です。"
        },
        {
            "question": "田舎ごはん定食はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "田舎ごはん定食はボリュームたっぷりで真心が込められた料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "美味しい定食を求めるなら、どこを訪れるべきですか？",
            "answer": "美味しい定食を求めるなら「田舎の食卓」を訪れるべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 411
    }
}